要求撤回五人暴動定性，但用百幾人暴動定性換，仲要未必換到，究竟值唔值得？

睇唔透